覺得班空姐空少唔使飛都有糧出真係好chill

不過想問吓得嗰幾十粒鐘flying hrs 老底萬鬆蚊可以點生存

喂屌
我擺明引戰喇
做乜冇飛雞飛鴨入嚟同我鬧交
窮得滯冇錢交上網費啊？

屌緊女唔得閒覆你

空姐做先係正職

飯都就來冇錢食
邊有錢爆房啊
帶返屋企喺客廳屌呀？
睇唔到有咩原因除咗公屋仔之外屋企會比好好地一個男人走去做飛鴨